港獨應該趁呢個時候招降低端，跟住發動起義推翻中共

自古以來，流寇都係改朝換代的重要支柱，當年朱元璋都係靠班低端推翻元朝，建立大明，港獨撚，建功立業的機會嚟喇

你腦裝屎係咪想證明你都係低端仔？

終於忍唔住回應啦廢老

衲兄
香港靠你
求你指點迷津

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

系